【Lihkg】微博: 鄂A0260W"高官搶口罩事件遭屏蔽 "蕭亞軒男朋友"突上熱搜圖和諧

一上微博熱門即刻bye bye 突然勁多人推"蕭亞軒男朋友"

所以話中國嘅愚民政策同Lihkg 3毛 係一樣

推埋D on9 嘢轉移焦點 又畀佢成功

2月1日下午2：30左右，武漢市紅十字會藉用的武漢市國際博覽中心臨時倉庫外，一名男子從國博中心提出一箱3M口罩，放入一輛車牌為鄂A0260W汽車後備箱，司機稱，領取的物資是給領導配的。

記者多次追問男子及司機所在單位，司機拒絕回答，男子則徑直進入臨時倉庫。

推

中共 : 唔好理貪污醜聞啦 睇吓8卦新聞啦
三毛 : 唔好理行動post啦 睇吓8卦新聞啦

中国紅十字係國家組織wo

Push

一分鐘之內撤熱門 你睇我唔到

人哋捐去畀醫院 點知高官搶哂

WHO: 中國防疫貪污做得非常好

睇吓牆內今次爆唔爆到

高官都要搶？唔分配？

用錯字眼 應該你任拎

之前已經爆過啦 高官車輛特權

同之前紅三代揸車入故宮一樣
係維尼用黎轉移視線既技倆
根本唔撚使理

領導走先？

佢瘋狂del post 屏蔽 喎
仲唔係因為驚

香港咪一撚樣

支那forum del極都有人po

凌晨會BYE BYE

支共最勁轉移視線

發個中國夢

加油呀 反佢老母

嘈緊 之後爆武漢肺炎

大g之前有 京8事件

睇到都心涼

支那人屌鳩支那紅十字會聲明

中國人：而我不知道蕭亞軒男朋友是誰

之前打晒針坐軍機去武漢果批軍人？

嗰啲邊用到呢架車

講明領導

武漢大部份物資都係紅十分配

而醫院缺到仆街

😑😑😑

想咩人上熱搜就咩人上熱搜

早就知道新浪操控熱搜，之前都係靜靜雞，但今次明目張膽斷到正

讓領導先戴起來

娛樂至死

真係推唔郁

樓主me十卜you